點解世界咁唔公平

見到同團三個MK仔 同一個MK妹入房玩
點解毒撚就要自己一個好早瞓覺
公平咩

喂請問搵邊位？

幫佢地叫room service